今個月好像仲有國歌法二讀

推!! 唔好俾佢停!!

求confirm，推上去